完美解決成日流鼻血嘅問題！！！！！！（擺硬諾貝爾掛？）

曾經我都係成日流鼻血嘅人，睇過專科，都係嗰句*鼻膜薄*

機緣巧合之下，我剝咗隻過大嘅智慧齒後（剝前唔知係呢個原因，但照死光見到牙根勾住鼻竇）
過咗十日，已經無流過鼻血

我上網search 過從未有人發現過流鼻血同 智慧齒之間嘅關係！今鋪我攞硬諾貝爾獎

如果你成日流鼻血，不仿剝下智慧齒？

照過冇智慧齒
但由細到大都成日流鼻血
咁點算？

照曬兩邊？可能你嘅智慧齒留咗係鼻竇出唔到世

點解咁撚多人唔識分
罷
擺
攞
係咪痴撚線

剝晒全部牙，可能係其中一隻

內文無錯 標題錯，Sor

勾住鼻竇？
咁鼻塞會唔會關事？

樓主應該擺埋文學獎

唔關啦